點解啲人咁鍾意大時大節講分手

平安夜聖誕節倒數係高危

本身一拖二
大時大節分唔到身
唯有散咗先
完咗再箍煲繼續一拖二

正解

關你撚事咩 你都冇男朋友

此po議員

駁唔到

生日前分手

因為要諗點慶祝送咩禮物 好多人嫌煩就分

秒

個條撚屌去叫雞比我周到
琴晚分撚咗手

慘

唔好送

點周到

壹週刊條片

真定假

有料！

叫雞好閒啫

More

因為趕住去同另一個扑野囉

前晚散左 比女飛 無因由 無先兆 屌

係咪無戴口罩俾人咗幾個站果個

佢有口罩
我潤佢話個男仔咁似你
佢開始想扯開話題
之後打比佢佢兜唔到